而家嘅後生仔已經具備咗革命成功嘅必要元素

當然團結齊心係非常重要嘅事，但係最難能可貴嘅係自我犧牲嘅精神
有人覺得唔還拖呢個行為係戇居，而我睇到嘅係最高尚嘅情操，為咗唔令大家被人落下話柄，顧全大局忍辱負重犧牲自己呢招公子獻頭真係令我好佩服無話可說
希望呢位ching快啲好返
條仆街一定要告到佢坐監！

老婆我愛你